## 練習區分 git checkout、detached HEAD 與 git reset 的不同應用情境與技巧


1. detached HEAD => 斷頭，沒有branch .
    eg. Checkout 至某個節點.
2. no-ff 合併兩條不同分支會用到

3. git merge --no commit
4. git pull --ff-only
 git config --local pull.ff only
5. 修改 pushurl  的repo
  fetch => remote
  push => 自己

git config remote.origin.pushurl = <link>


## IAR Server

https://tommy.net.cn/2017/01/09/continuous-integration-with-bamboo-and-iar-under-windows/
